2020工程狗internship討論區#1

報哂有得報個D

Ive個d算唔算？

都算既

好怕無offer

ive咁快有得做

1月已經開始緊 total返3個月多d
而家非常時期都仲返緊

interview問d咩 btw仲未有得報金門

Interview hr in 可能係ive嘅關係 都係問濕鳩野 少少technical嘅野都冇
你讀緊U定咩？ 我都唔清楚仲有冇得報

讀緊polyu 等報summer

Poly要你自己報定學校幫你搵？
Ive係有張list比我地揀

自己報 都有張list

多唔多大公司？
Btw師兄你咩科？

多
civil

想問下唔過3通常搵到乜？

4.0gdp 入咩公司做好

EMSD

sub con?

Emsd收左檔

Aecom今年仲請唔請intern

今年好似好危

終於有人講下intern

我見重未開application

其實gov intern係咪真係冇用？ 我身邊啲fd話返intern去私人公司做好好多

報咗clp, Hke, disney, arup, wsp 無一間有消息

Btw有無人都報咗clp engineering studies award

清gpa幾多
報嗰個咁勁

3.7x 都係報嚟搏吓應該機會唔大，英文又唔勁，無咩特別有競爭力嘅嘢

咁勁ching咩major?

Mech仔

其實而家重未開application 係咪正常 往年都好似未咁快

講唔講得咩u?

有list咩
同你同一間

3月先in喎 邊有咁快

3.7已經好有競爭力

Same 不過我嗰site mentor停咗我同另外兩個intern一個月依家total返咗十零日

上網見以前有民航處（技術支援
想問下有冇人做過 感覺如何
有啲興趣今年有嘅話想試下

報得呢個，gpa應該只係入場券

之前有冇人報咗因航intern?過咗apt test 大家有冇回音？

政府intern預左坐多 但係d人得閒好多
你主動R水吹問野的話會應你
私人公司冇咩人得閒理你 不過就多野做唔會坐係度 不過都係畫下cad摺下圖交下submission之類
同埋engine的話應該政府最好人工
做intern要學野都係同人吹水 唔好以為做咩task會學到野

senior intake gpa4 civil
但係好多原因下 大人幾年
好怕咁樣唔收我

ust gpa得2字頭係咪得subcon揀

ching做過?

無錯
不過要睇咩部門同阿蛇madam理唔理你

英國巴留名 表示都係報哂有得報個D

咩u? 通常department會有d suggest俾你

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

睇番自己u啲career centre post啦

諗過報
但係咪grad左要係clp做GE？
所以都係算好似比人綁死左

上年暑假返client坐site office 坐足兩個月 度日如年

個個爭住入clp喎

做完再讀pg 都得姐 咪當比自己兩年時間諗下做咩好

根本一份都無回音
係咪我已經fail 曬

未出姐

其實大約幾時到會有

國泰係咪已經有interview?

唔洗錢都要諗下請你番黎做咩
都無野俾你做 仲要下住個位

我個科三月四月五月掛

我想問government intern有application未

唔知
其實我gpa唔過3

見無人覆我

MTR internship 得sandwich 同co-op?
無咗summer 嘅?

定係我miss 咗

有無人有國泰interview?

轉行啦仲做intern

一月請咗我宜家日日做自己嘢 怕冇return offer

煙腸無野做係正常 唔洗淆

當初有嘢做㗎 好充實
係同一間公司 唔同team

Gpa 2.5x都唔知點好
憑咩同人爭

梗係 唔做intern grad唔到
唔想因為搵唔到intern而defer

無煙腸畢唔到業果d，政府一定派位比你做

咩major先

mech

巴打ur not alone

Mech仔如果唔過3，係咪多數得返sub仔揀

真？

咩料

睇你邊間u 啦
同埋其實好多人都靠關係入intern

有冇civil巴打

有冇EEE撚

留名學嘢

有無人諗過報productive council 其實係做啲咩

大部分要經學校推薦 留意學校career電郵

上年報過 最後reject左offer

好似無見過佢地請fg

好似已經有人收到cathay Pacific 嘅interview

每日都等interview

有

鏗哥有無聽過clp engineering studies award有幾多個位

AECOM肯出Application未呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

覺得AECOM今年唔請

3個倒

有無人收到interview今年好似間間都無聲氣

剩係得Jardine amplitude test

EE仔留名

有冇人in shk

same

Grad e都未有interview,幾時到煙腸吖
過往幾年都係出晒grad e先搞intern

唔出奇吖，grad e 都冇budget請，更何況黎搞2個月事就走既煙腸

ampd energy有冇人熟呢間？

Same ,但到今日都未做

出了

想問巴打們唔識用BIM係咪唔多會請
見佢突登出一題問

我學過啲啲only其實多唔多人識bim?

我mech仔 未學過

都係睇做咩team

電狗表示唔google都唔知咩

Engineering Studies Award 咁正包你internship + GT offer 仲醒你五萬蚊
位少都冇咩所謂，reward 夠大

尤其收到風，宜家都係好少人報 （雖然d人通常係deadline fighter）

Ching 咩BG

巴打 想問下SAND programme多唔多人報 難唔難入？
同埋如果入到 通常係咪會俾return offer

Sand好撚易 無return offer

唔洗擔心都仲未dead 師傅 仲有幾日

Jardine 都係dead 左三日後先有email

Sand 難唔難入睇department，sustain 我oxford 都見過

冇直接return offer
不過聽過有人同同team 既人熟，有位既時候打返電話俾佢，問佢做唔做

之後唔知發生過咩process，總之返左去做

匿係屋企打多幾個月飛機啦柒頭
前世未撚做過咩

點解我之前報MTR 都淨係報到sandwich 同co-op
有無人見過summer intern?
係咪我on9 睇漏咗...

我都覺得應該係咁
黨鐵都on99
明明賺勁撚多

再奉旨加價

大學啲nomination有無用

有啲一定要nominate 先得
例如政府嗰啲

申請大學nomination有咩requirement係咪一定要過3先有

其實有咩U會nom

Gpa過3.6係咪一定會有nomination?定係有其他因素

早排in左

咩discipline?

電

有冇人知黨鐵係完左定未開定今年唔請

禮拜一有就有
無就應該係嬲尻啲大學生搞尻佢地唔撚請

屌..g錯

一個interview都收唔到

thx ching 我應該冇得nomgpa唔過3係咪唔會有大公司派intern offer

做緊間main con 由1月15號做到宜家無停過

ive果啲煙腸？

係ive 仔

如果我year2讀civil巴打覺得我駛唔駛申請住

咩u? Hku理論上會易啲有offer
識人另計

少林寺咁即係我可以照申請無就算？

可以照apply 不過唔好咁大期待 yr2冇offer係正常

Thx 巴打

當係你師兄俾既建議

原來year 2冇係正常
我仲以為正常4年制嘅 y2 y3加埋起碼2份

一年u加大專成千個civil學生要intern 邊有咁多位俾哂yr2,3學生

其實等超過一個月都無消息，係咪等於收皮

你幾時in?有offer未

早幾日,未有回應

thanks👍🏼

巴打幾時apply我2月7號apply，到而家咩消息都無

唔記得左了,好耐之前

你見BS定sustainability?

我唔識分wo,報個陣禁左咩制都唔記得

Apply左 bs 仲未有interview

ee電子仔好快啲報科學園/數碼港公司啲intern

而家有得報？

UST 我當年都係year 2 就報internship, 早報好過遲報

其實得好少intern位畀大學生
所以你本身做左一份, 有d公司未必會再請你做, 而係畀個機會其他人
基本上有一份已經唔錯

年頭已經有啦... 自己留意下
HKSTP 個talent pool都經常有intern post

四歲巴in graduate program

報左7-8間私人公司
全部冇回覆

Major?

same 我諗緊今年係咪唔過3就intern都冇得做

Civil,英國u

同一間公司做兩年會唔會好on9

你見intern定GE 🥶🥶

Intern

唔會 FSE包你底（做e&m）

英國u報香港intern? 定外國？

兩邊都有

有咩 可唔可以比我

依家先報會唔會太遲
英文又唔好 好驚interview

Gammon？

有出intern咩

唔係淨係請10 個？ 係job board睇

金門intern叫開gammon fellowship

Sad

呢d野好死架啫

幫你google左 Dead左

fse好伏？不過如果真係肯請都好過做ic

唉 間間都係programming 點做

Poly😫

聽返黎都係冇咩野做 長期落盤

打死都唔想做ic

我都唔想返ic
仲未有人搵

有無人係一個interview都收唔到

政府啲intern係咪等學校nominate好過自己報

year 2 有咩類型IT工好做......
毫無頭緒

ust唔好做epd.會食咗你個nomination

眾說紛云
可能我個frd太閪 比人水咗去做gov. 話好有用

私人公司都係睇team同老闆
我就自己畫過吓圖做draftman,亦做過report

有fd 收到 tysan 電話
咩都無

有冇人有報Amazon

中電 sandwich intern 有冇人收到email interview?

雖然EPD早出recruitment嘅告示 但係遲interview 上年5月頭先至interview

期間 有啲私人公司遲出recruitment告示 但係仲早過EPD派interview/offer, 亦都早啲reject部分人

一旦比人reject咗, 學生就可以繼續比人nom
但係一日唔比人reject 一日都冇得拎到nomination

嗰時我已經搵到另一份intern offer(唔經nomination搵)
,所以有禮貌地出席interview,但hea住答,搏佢唔請,
因為佢一請咗 我就焗住要做EPD

我唔太記得幾時EPD出offer,
個frd話大概係六月中 七月中有offer
但係我就冇收到rejection, 所以最後我都係冇拎返nomination嘅資格

Golder請左人
請左個ust civil

Year 3 土木仔
想問金門會幾時in同幾時派offer? 寶嘉我send email結果gmail同我講依家佢個intern gmail "not found"
另外有冇人對 Kwok & Koehler 同保華有啲認識可以講講

有冇Ching收到Aecom電話？

岩岩開recruitment,邊有咁快lol

好能心急

因為ust nom左人

WSP出左INTERVIEW未?

報左5間 1個interview都冇

太少
見HR email就drop email落去啦

想知大家做intern會唔會寫低要幾多人工🤣🤣

邊5間

又一日，依然無消息

CLP
HK Electric
Arup
Leighton
Aecom

一樣報咗CLP, HKE, Arup, Aecom再加disney, towngas同wsp，無一間有消息

巴打咁有信心 goa好高？
我都報左 不過都報左啲細嘅

每日都係到等電話email 真係好痛苦

3.5
有邊啲細嘅可以報

你個clp esa點？

除咗兩個禮拜前有個email 叫我send cv之外，咩都無懷疑畀人screen走咗

今日先dead

家姐有無報

無

唔想俾佢挷死咗要揀佢gt
無報

我都有報 冇叫我send cv TT (second up only)

可能dead咗再叫呢

其實真係好難揀假如真係得咗，就一定要入clp，但下年如果有emsd, hkaa, mtr offer就大撚鑊

可以decline offer?

但如果唔要，下年咩clients都無又好大鑊個opportunity cost其實都幾大

睇你gpa同自己有幾大信心入其他client

我就不了

Decline得
不過呢啲一定有條款
唔知反口有無代價啦

佢係咪會send email 話你知收到個application

我連埋cv一齊send 但係佢冇覆我

我都係一齊send 因爲佢份form話比埋cv佢🥺冇回覆+1

閉起雙眼報咗AECOM 眼睛張開竟然冇電話
感激Poly裹 尚有ic能讓我們fulfill WIE

9個音 如果濃縮到8個音

in ic we trust

不心安 清早與夜來 亦望望
收不到信號 過兩秒 又再看看
你說過 番屋企等消息

4寶有offer未

矛

我連interview都無

Arup summer intern application 係咪完咗？

小弟building仔 想問下sub con既intern interview流程會係全英？

4寶即係咩

即係4b 係今年四歲個名

樓上師兄以為有4間公司叫四寶

clp hke mtr emsd

Arup Aecom Atkins MottMac

當賣鞋冇到？

otis係咪冇人做？

Year2 civil仔係咪唔洗諗intern

同問, sand intern

點解冇人做？

Arup Aecom meinhardt WSP

有冇list 借參考
請問英文差 大公司係咪冇機會

睇連登舊post好似個個都屌

Lift不嬲行頭窄 雖然係intern 但第日搵grad job 好似同人答唔到嘴

CLP ESA 出左email 做 assessment

好似好麻煩

同 in grad job差唔多 又apt test 又 written test

我都收到了睇落真係幾煩

咁大鑊 但得otis 有得in

咁做ic出到嚟係咪請都冇人請

有無人係從來未做過apt test唔知難唔難

我

有得玩下都算係個幾好既經驗

4b有無報嚟玩吓其實我預無機，純粹睇吓佢地想要咩人，下年報grad e有啲心理準備

報就有報不過都係當陪跑

本來佢又真係in grad job
理論上黎講應該仲要難過in grad job tim

利申：中電打手

好驚佢會考or問我未學嘅嘢好多同power generation 有關嘅嘢都未讀到，自修又唔夠時間

報bs公司都係 完全冇讀過關於bs嘅嘢
其實ME仔係咪要自學人哋civil/bs嘅嘢先去報

Me仔應該拎去人道毀滅

唔係太清楚ic intern玩咩
intern 加bonus分啫

ESA都考tech野 但GT反而冇咩

其實見工考咁多technical嘢做咩
真係純綷考你有無背書
睇你成績大約都估到你識幾多
唔識都只係咁啱無溫到

Intern真係唔會ge
Grad位問黎咪睇你present skills/思維掛
Emsd grad 好似興問得深入 （唔sure，等其他ching答）

Logical reasoning難唔難我見網上有啲都幾易，但實際上係咪難好多

類似呢種程度都仲識做，再難就唔識

道理就完全都一樣based on 某幾條I/O psy theories

正如讀書一樣，問大家同一範野題目都有lv 1, 2, 3 questions

相傳同一個apt test publisher 既apt test 卷係有幾個level，一批係for check 現有員工，一批係for recruitment，甚至trainee recruitment

你做緊果份，你覺得會係咩level 既卷

Asm one year intern係咪無人報佢地個hr直接喺linkined搵我

one year intern 邊個會做，佢仲要話請year 2/3

香港只有一間A記，AECOM

Hr姐姐肯打電話未

Arup >>>> AECom

clp果個一睇個excel千九幾條友報

你點睇的

陪跑算啦，分分鐘apt test都過唔到

佢有個環節係入 skype check setting,入到去佢share個mon,見到點名個excel勁能長

真,我第2日仲有midterm

ESA 定 summer intern

ESA,見上面話好似仲要得3個位

應該有4個

有無咁撚多人

應該兩個位會畀女

講下姐應該幾十個

GPA 過 3 係咪通常都有得in clp sand intern?

到而家一份都冇

提交申請的第15天，我沒有收到hr姐姐的電話。

你 最近還好嗎 尚在等HR電話嗎

我報咗7份，每一份都報咗超過三星期，最耐嗰份報咗接近三個月，0消息

報左咩
我上個禮拜報都有消息

邊間？
仲未有interview 好驚

我淨係想做嗰間

一大乾收銀

大家姐讀電定ME😯冇追開po

ATAL難唔難入？

出咗？

clp, hke, disney, towngas, arup, aecom, wsp

祝負皮小妹者一世搵唔到intern

純粹問下

仲等緊 clp

今年個市差
可能請人都高要求咗

睇嚟mech仔都係乖乖地死去做sub仔

唔洗驚!上年朕6月有多都未有offer,去埋考保安排諗住搵份pt 解款番下,上緊堂個陣收到電話有offer,即刻頭也不回走撚左🚬

仲係三月姐

巴打你hku first hon級數成績wo...
你叫我呢啲紅磚仔點算好

其實應該係佢地未出interview姐...

hku 咁多first hon咩
我d 唔過3 真係揀錯科

提交申請的第16天，我沒有收到hr姐姐的電話。

政府home office
咁點申請政府intern

政府intern好多都唔使interview
鬥CV

做過 無乜用

我地紅磚仔可以翻ic做wie 洗乜怕搵唔到intern

又係 畢竟係工業學院
我愛紅磡IVE

其實有幾多個真係會去做ic

讀engine唔係year 2暑假開始要去ic咩

上堂唔同做intern

對唔住 會錯左意

想問各位師兄如果GPA好低有咩選擇大公司果啲真係唔到我呢啲地底泥揀

正苦

等學校norm

地底泥學校都會norm咩

hku 會，其他唔知

你有冇西？冇就可以收收皮先

俊和intern 係send去hr email定係要點報？

Gpa差少少到3，apply左好多間main con，10幾20日都無回覆。有無啲細間啲可以推薦下，學校一個List都無，全部自己搵

報左都無，係咪太忙未覆
兩星期多了

ching都報左？知唔知佢個written test會考咩

上年去啲咩job fair話有個form填左再send email, 後尾揾唔返我諗住send email算

報咗考咩唔知，多數係寫文聽hr講有兩題

提交申請的第18天，我沒有收到hr姐姐的電話。

禮拜日都要人地HR姐姐返工

wsp請好多i大intern

兩間firm定位都唔同
多d讀書少d鳩up啦

gpa 2.8都冇都會norm?

Norm人其實有咩criteria，我經大學報咗好幾份，無一份有同我講會norm

仲記得上年department主動打畀我，問我有無興趣報clp intern，今年就咩消費都無

咁有咩唔同吖
唔同定位就唔比較得?

FSE係咪有排先dead?
wsp通常幾多gpa先收?

arup=神

狗也不屌

AECOM>>>>>>Arup

訓醒未，你問下呢度邊個覺得arup狗也不屌

利申 喺Arup返過intern

yr2已經番過arup?

條友爆4 d fd子
係度擾敵 唔使理佢.

有咩問題？

你覺得arup咩差？

有冇人收到esa reading material

比我想像中少以為會有好多嘢要睇

睇完都唔知會問咩

提交申請的第19天，我沒有收到hr姐姐的電話。

+1

今年year 4 defer一年 今個暑假返唔返intern好
利申:civil仔 上年返過consultant 覺得唔係幾學到野

有intern咩

想知有冇公司係出左offer/interview

同埋想問做政府intern，grad後報返政府有冇分加/著數

MTR Sandwich 出咗

提交申請的第20天，我沒有收到hr姐姐的電話。

Otis係咪好閪

真係好閪

摩牙 報左佢

提交申請的第21天，我沒有收到hr姐姐的電話。

十三力出咗interview

無

Emsd幾時出intern

收到wsp video interview

我都有
錄片咁柒

好似無真人，自己對住條題目講

email定打比你?

Email

thx, good luck

有冇薄大 mech3417 手足？
報左邊d？

師兄咩discipline?

我BS，等緊消息
之前都係wsp做過intern

經admin報嗰啲無一個有消息

經佢報咗arup, aecom, clp, towngas

我1月中報都未收到我mech

過左deadline先報 睇怕冇我份

same
我大細都報左 乜春都冇

請問各位ching有冇報左cx個summer engine intern？

係咪出曬interview果d

萬分感激

Ching 同一間做兩年?

有報其他嘅，乜都報下試下

收到其士嘅summer intern interview, 我係毒L, 好淆底

大佬咩discipline

Bse

我懷疑被department shortlist 篩走左了 gpa<3

唔關事啦，我gpa > 3.6，咪又係咩都無

有冇巴打做咗WSP interview?

Clp esa出左second round未

聽hr講最快要4月7號左右先有消息

咁撚耐

intern 求撚其啦識人僅僅過三都有Arup grad job panel interview

今年?

係 所以話過三就有幾肯定有回音
申：炒左第一關written test, 成績高都冇撚用

清咩discipline

MEP (唔講太詳), 只怪自己揀錯first choice

有冇Ching收到AECOM interview?

arup>>>>aecom

你話Arup你目標吖嘛，你入過Arup未呀？
香港一大consultant吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢office樓下畀人裝修佢掹唔到；
你知唔知Arup人比Client，屌，佢駁唔到。
你知唔知Arup人諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做Arup人，
佢唔想入Arup，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有目標，我都有。
其實，做唔做Arup，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

祝負皮我嗰個30歲前年年有intern offer

咩都收唔到....WSP都冇

係咪已經出哂？見fd係前日收到

我朋友civil都收到

應該唔會一日出哂interview掛

wsp

樓主有無做
諗住等陣做
唔知佢會問咩

巴打做咗未

Airport authority 係咪一直未開application?
佢個網寫March to April 宜家乜都未有

有冇人有CLP 消息

今年好似咁多人想入clp

有工返都偷笑喇
仲要CLP

有冇巴打做過asm one year internship?

EE仔依家仲有邊間公司可以報

有無西
高唔高gdp
兩樣都無？ 下年請早

有interview咩

聽講E&M Summer唔會開
利申做梗佢E&M條team既part time

咩major

巴打in咗summer定sandwich

咩科 其他科都出哂？

原來已經in 咗人

咩major+1

冇西 gpa又唔算高
已經4月 一個interview 都冇 我想返intern呀

有冇E&M人收到Aurecon Aecom或WSP in interview?
Gammon Leighton ATAL有冇？

淨係收到wsp

Intern 求其搵間做都得啦 反正對grad job冇太大影響

求其搵唔係問題
都要搵到架

岩呀

有無巴/絲in左arup？

here

有無mech巴絲收到arup/aecom interview

咩discipline
想知

ME

收唔到 2月頭報

咩major?

有冇civil人有in過?

Mech

有冇人收到mtr/aecom interview?

有冇人有報swire /協興?

有 未有消息

JEC今年有冇internship

aecom 未有interview
grad e都未in ...

隔離po話in緊grad e啦

金門精神,樂於助人

請緊grad e
M記好似連job 都唔係幾多
可能真係唔出

你學校有冇nom你

你in左？

未知，希望有

你有冇收到通知？

3月20號收到學校email話nom我
但係未收到EPD任何消息

可唔可以問下你咩U？

poly
我apply咗兩個post 得一個有nomination

唔該，希望我過幾日會收到nomination通知，都祝你早日有interview

mtr 出左interview

未收到

終於收到第一個interview

Ching咩major 咩GPA？

知唔知個interview係做啲咩

收到mtr嘅巴絲們，你地係幾耐之前報

3月20幾號

Same here
Online video interview

summer internship?

yes

呢個時間唔會gp in la

Sandwich好似尋日都出埋interview

姐係你喺deadline前login入去錄段video 佢會有問題提供比你

應該係你自己揀in嘅時間
佢個形式應該一早錄定啲問題
然後你答嗰陣record做紀錄

有interview?

有無survey既人收到各大contractor interview

點解去到四月都無人搵？

你個名答咗你

有無巴絲報咗海事處intern

今年有請？

有唔知搶唔搶手

近一個月了
HR姐姐都仲未覆我

HR 最近還好嗎
肯出interview offer未呀

FSE話自己AE有20K

想問有冇Civil嘅人 有收到/冇收到 intern

四月仲係無咩聲氣

呢d公司有出interview咩

Ching咩major?

頭兩分鐘 有無限比你錄既self-introduction

ching有無消息

AA肯出未, 我貼錢都做

AECOM肯出interview未

暫時未有

係咪報左ESA就唔會有 summer intern interview
仲未收到CLP interview

一條英文一條中文講 我都嚇一嚇
講完英文講中文真好lag機
可能又無真人問你差好遠
求offer god

唔通連HR姐姐都唔要我

有無clp esa收到下一round嘅消息

EE撚表示暫時識0個有offer

ESA stand for?

我識嘅都係0個有offer
有啲連interview都係0

ME撚表示一鳩樣

Engineering student award

以為講緊ESA consultant

有冇人有swire properties interview

ESA second round出左

我都收到了

group discussion, group presentation 再加individual presentation英文差陪跑

Same here

咩u？

Agger 佢咁樣出法真係好啦戇鳩

仲要4個鐘咁長

ching肺腑之言喎

有得報?定已經完左

無出過
今年好似GE都無請

有冇咁7

真無intern grad唔倒真係好On9

同問

Interview都無啊

本身成績唔係好好 又唔係有咩經驗 都有啲淆底
今年市況仲要麻麻地

你咩major?

Ee

年年都見有人問呢間

有無mech巴絲in完wsp有消息

有冇civil人仲係零interviewgpa唔過3真係食得屎

協興有無ching收到offer？

出左interview?

有無人知ESA每round西走幾多人？

同問 下round完全冇信心 英文gg

你device checking左未

未check 唔記得左
等下星期2

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀校園台的型男型女加入。

希望小學雞英文幫到我

有無人都收到Aecom Civil interview

出左?
係email 通知，定起個網頁入面睇?

你係揀geotechnical or structural engineering ?

有邊幾間喺派咗civil interview/offer?

泰昇 Arup Tricon

係咪英文廢大公司就唔請arup aecom wsp連interview都冇
英文得lv3但gpa>3係咪冇機

大收銀鐘意DSE 英文至少有Lv5

DSE 英文 3323—>3 做緊 grad job

Intern interview/offer 我覺得d hr 係亂9咁嚟
睇佢有無心情開你份cv嚟睇咁

見到你地係度講MTR 係度講ARUP
真心講句 都係垃圾 學壞師

睇咩公司喇, mtr嗰啲係
今年咁嘅環境
我識過3.5嗰啲人乜公司都報
人地大把得揀 點揀到你

大公司?

有冇人收到Sino interview

你上面所講嘅公司其中一間

電話出定Email?

咁做邊間先好

人地葡萄姐

家姐爆開4，洗乜驚

認錯人?

無 身邊都冇乜人有
全部人一齊做ic啦！！

想問下IC Internship 實際做d咩🤔
已準備IC 做WIE

利申：Civil 仔

多數冇 得兩個fd有 各一個interview

識人都係得interview 做ic好似係燒下電路板咁囉聽講

識人爆曬4都無interview

Clp Esa嘅巴絲收到assessment materials未

你幾點考

晏晝場未收到

你咩major，我都晏晝

大家IC見啦

早場都未有
唔係聽日in之前先會有咩

早場未收到

緊唔緊張

估計今晚先會收到聽朝assessment既information

預咗陪跑，是但啦，得之我幸，失之我命

我都想知，3月apply左 environmental stream之後就冇下文 有冇人收到update ar？

有無人知aecom geo出咗interview未

有無人知aecom E&M出咗interview未

no

Fse出左interview

未apply transcript係咪要official?

人生係你地自己,
無對絕既岩與錯,
只係在乎咩觀點
路係自己揀,
仆街唔好喊,
咁就足夠

唔洗

大部分人仲係起review application stage

報咗arup 3個月都無消息係咪收皮

side track你做完esa?如何

你經佢個網報?
佢好似有寫8 weeks no reply can consider unsuccessful

一陣做

經佢個網就三個月，經大學報就一個月多啲

Q&A完美地收皮

Anyway 希望大家最尾一Round再見

英文廢真係收皮我呢啲band 3中中出身，一出聲就有浸7味

如果civil yr3 唔過3 係咪經學校nom先有機會

就黎8 weeks
有冇ching知arup電話頭4個號碼幾多?

AECOM geo email我叫我揀日子phone interview

吓poly有list 咩 唔覺有嘅

乜柒都無

快啲出offer俾我
Offer God

係啱啱收到
Hku year3
3.4x

Aecom 未出structural 掛

希望大家都有offer做下同事

我都係2月中apply
你都係geo?
你邊間u 同大約幾gpa?

知唔知interview 係group in or individual in?
我見time slot 係15 mins 一組

我估individual

點解覺得自己冇機嘅

知唔知係語音通話定要開cam ?
冇info lol

一日未出結果都唔好放棄希冀

你聽邊個講㗎

想問有冇人三月尾報都有arup interview

今日in FSE見到個埋大仔懶醒拋書包講到好了解間公司 點知將人地間定安工程有限公司讀左做安定工程有限公司

屌
grp in㗎咩？

原來你就係嗰個Poly bs個女仔

有無人知haeco出左interview 未

有冇手足報左cx 係咪已經完左interview？

有冇人報咗EPD？無消息

灰英文差聽唔明佢問咩

有冇人收到南豐interview

臨deadline前一日apply 連in都無得in

啱啱有兩個電話係機電工程署人事部打嚟 我Miss左 問吓有冇人都收到知唔知係咩事😭😭 打返去問話冇打俾我

UST EMSD internal application 4月22先完 你咁快收到電話？
想知ching乜u

City Civil, 但係其實我印象好似冇報到佢嗰個intern 因為我都唔係好關我個科事 但係打完又話唔打真係令我好好奇囉

Weird. 佢係咪打錯lmao

但係我諗打錯唔會打兩次掛 隔左幾分鐘tim

4月中了
仍沒有回音
RAP🙏

Still 0 interview
等defer了

記得你GPA3.7x都冇?

有冇人有禮頓，金門，寶嘉消息？
希望人人有offer啦

上年金門好遲

Thx
咁今年可能仲遲d

AA岀左application 有興趣去睇睇

算啦，金門而家咁少盤，請少啲intern好正常

expected salary 寫負數
倒貼都做

AA係邊間？

airport authority (我係咁叫。。。係咪叫錯左

唔係識人
舊年請條team 嘅intern都唔洗in

想問arup panel in 形式大概係點？

如果大家收到esa 消息希望講聲
等待感覺好辛苦

又星期一了
我還未有offer🚬

已經諗緊搵唔到intern就drop咗科industrial training，下年讀多科

學校會nom你啦 你未有仼何3417 interview定點 識人唔過2或岩岩3都有得in 喎

唔過3 sor 打錯

無interview

Mtr幾時出offer

Still 0 interview

做咩 d contractor 無聲氣 一個interview都收唔到

出左second in? 邊飯

Esa出咗下一round

巴打收到？

ME係原罪

有無巴絲做過personality/motivation questionnaire 係咪隨心答就得

見今年好似咁淡想做個統計
有interview
冇interview

有offer
冇offer

P牌投唔到
無interview 準備defer

ifc條隊排到邊

做intern唔洗下下睇錢嘅
價高當然好
經驗同體驗重要d （前提當然係要間公司唔差啦）
錢咋嘛
畢咗業你驚冇機會揾咩

返機場好似有d危

學就應該學唔到d咩既，不過有得了解下行情
同埋通常都有return offer肯定下年唔洗失業先

aecom geotech interview 真係好考technical野

例如?

留tg 講

啱啱做完好難答個personality 都係隨心

利申無溫書收咗皮

巴打你嗰條technical 係問乜?

如果學校編咗yr3 暑假先ic training 冇得番intern 係咪就唔洗入行

我而家擔心。。。ic冇位咁點算？

poly emsd nom咗未

Mtr 出左offer味

見上年個post黨鐵5月頭/中出offer

有冇巴絲有sino/南豐消息

epd Nom左無interview

我都係睇隔離post
希望係啦

工程真係幾好景，咁多人有intern /grad job offer

grad job好少少
intern邊到多?
連工程狗都吹奏

係辛苦，但起碼有工先
咁嘅市況都有咁多人有grad E offer

[member]我冇呢個意思
btw可唔可以講下個課程係幾時開/member]

老閪都做

又一個星期
準備去做IC

真
利申：等緊人打救

May IC lo bless you

要defer了

每個禮拜六日就係呃緊自己冇interview通知係因為人地放緊假

好好嘅籍口

冇知一問 賣鞋係邊間consultant?

Meinhardt

ESA嘅你地準備成點
利申 炒左入唔到panel

第一round收左皮

你指邊個discipline先?

英文廢到時應該講到一舊舊

你地有咩要準備

無做完個personality test就等死，我諗住到時有嗰句講嗰句

我想番工呀

冇interview

有冇人報政府? 有冇回音?

想報empa

海事處有消息未

Poly 報EMSD個邊 有冇人已經有nomination 啦？

HD, ASD, BD 出interview 未?

星期一已到 好期待hr姐姐電話

你答成點？8卦

難？

有咩Discipline出咗？

geo 好似出左兩䎾interview

星期一暫時又係寧靜的一天

完了吧 如無意外...

今年係咪所有MC都無反應

懷疑hr姐姐部電話壞左

你又知

其實clp esa難唔難攞到 啲問題好似唔算難

其實有幾多人入到panel interview

知唔知幾耐有消息？

好似話兩個禮拜後

有呼吸就請

收唔到interview

今日in完。預陪跑

問左乜？

星期二已到 好期待hr姐姐電話

lm

想問下polyu nom人通常幾耐會nom

都係啲大路嘢. Introduce yourself 加少少technical 嘢

3月到而家仲係0interview

同路人

今年都好多人已經有grad job offer
我正式宣布，工程仲好好景

唔想defer啊

哭能左

狗鐵我吊你老母!!冇跳過閘都唔比offer我

多個人多個名,應該唔會分開出掛

有無人收到wsp e&m/bs 嘅offer

你爆開四驚咩

條死肥仔手拎住幾個offer喇

家姐心水清

點算，到而家仲係乜柒都無

City係咪會offer啲intern俾學生
見好似冇咩city人出嚟搵intern
識City N展 fd 話year 4先做intern

搞笑咩,本身都揸兜,year4先搵會唔會兜都揸唔到

依家等消息 一個interview都冇

疵護工場就有

聽日比多次機會MTR

我3.9x gpa 都0 interview 懷疑自己係咪CV太差

比個機會嚟呀

係咪yr2

星期三已到 好期待hr姐姐電話

唔係仲apply緊咩

AECOM嘅hr姐姐 你最近還好嗎？

想問下如果poly nom咗政府intern嘅話係咪一定有得返？

Offer god

No. of Interns to be Recruited: 2

No. of Nominations: 5

Fse 好唔好

有冇人派咗summer intern

Poly nom左?

4月尾了
想返IC了

過左上奏就知要等聽日

聽日放假 要下星期一先真

朕下星期比多一次機會狗鐵

emsd nom咗

到底Poly用乜撚嘢standard nom人

UST nom 咗emsd未

有無人知hku nom咗emsd未

EEE nom左

City邊有offer啲intern俾學生

無收到email係咪無nom到

啱啱收左norm

未出晒

睇department 唔洗太緊張 department慢慢做
我ME 今朝收到